[{"id":"181","option_a":"申请行政复议","option_b":"提起行政诉讼","option_c":"申请仲裁","option_d":"申请上级部门复核","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"有关单位和个人对依照反恐法做出的行政处罚和行政强制措施决定不服的,可以依法()。","answer":"A"},{"id":"182","option_a":"用户信息保密制度","option_b":"用户信息保全制度","option_c":"用户信息加密制度","option_d":"用户信息保护制度","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《网络安全法》规定,网络运营者应当对其收集的用户信息严格保密,并建立健全()制度。","answer":"D"},{"id":"183","option_a":"国家安全部门","option_b":"公安部门","option_c":"国家网信部门","option_d":"国务院电信主管部门","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()负责统筹协调网络安全工作和相关监督管理工作。","answer":"C"},{"id":"184","option_a":"国务院电信主管部门","option_b":"公安机关","option_c":"国家安全机关","option_d":"以上全是","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()等有关机关依照《网络安全法》和有关法律.行政法规的规定,在各自职责范围内负责网络安全保护和监督管理工作。","answer":"D"},{"id":"185","option_a":"省级以上人民政府有关部门","option_b":"设区市级以上人民政府有关部门","option_c":"县级以上人民政府有关部门","option_d":"以上全选","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()在履行网络安全监督管理职责中,发现网络存在较大安全风险或者发生安全事件的,可以按照规定的权限和程序对该网络的运营者的法定代表人或者主要负责人进行约谈。","answer":"A"},{"id":"186","option_a":"最小范围","option_b":"最大范围","option_c":"最合适范围","option_d":"特定范围","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家秘密的知悉范围,应当根据工作需要限定在()。","answer":"A"},{"id":"187","option_a":"全国人大常委会","option_b":"国家主席","option_c":"国务院","option_d":"中央军委","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"因维护国家安全和社会公共秩序,处置重大突发社会安全事件的需要,经()决定或者批准,可以在特定区域对网络通信采取限制等临时措施。","answer":"C"},{"id":"188","option_a":"管理保护","option_b":"作战任务","option_c":"军事目的","option_d":"使用效能","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家根据军事设施的性质.作用.安全保密的需要和()的要求,划定军事禁区.军事管理区。","answer":"D"},{"id":"189","option_a":"大型国企","option_b":"事业单位","option_c":"国家机关","option_d":"人民团体","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"境外非政府组织未在中国境内设立代表机构,在中国境内开展临时活动的,应当与之合作的中方合作单位不可以是()。","answer":"A"},{"id":"190","option_a":"文化","option_b":"公益","option_c":"司法","option_d":"体育","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《境外非政府组织境内活动管理法》规定,境外非政府组织在我国境内活动的领域不包括()。","answer":"C"},{"id":"191","option_a":"公安部","option_b":"业务主管单位","option_c":"外交部","option_d":"民政部","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"境外非政府组织申请登记设立代表机构,应当经()同意。其名录由国务院和省级人民政府公安机关会同有关部门公布。","answer":"B"},{"id":"192","option_a":"所有口岸","option_b":"沿海口岸","option_c":"指定的口岸","option_d":"通商口岸","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"中国公民出境.入境,应从()通行,接受边防检查机关的检查。","answer":"C"},{"id":"193","option_a":"遵守中国法律","option_b":"身体健康","option_c":"无犯罪记录","option_d":"年满18周岁","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()不属于外国人申请在中国永久居留的基本条件。","answer":"D"},{"id":"194","option_a":"越权行为","option_b":"非法采访","option_c":"非法就业","option_d":"非法旅行","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"不具有记者身份的境外人员自行进行采访报道活动,属于()行为。","answer":"B"},{"id":"195","option_a":"变更","option_b":"公开","option_c":"解密","option_d":"降密","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家秘密的保密期限届满的,自行()。","answer":"C"},{"id":"196","option_a":"公安","option_b":"国家安全","option_c":"保密行政管理","option_d":"市场监督管理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"印刷.复印等行业在复制国家秘密载体方面,接受()部门指导和监督。","answer":"C"},{"id":"197","option_a":"单位法定代表人","option_b":"主要负责人","option_c":"单位负责人","option_d":"以上全是","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"单位保密委员会组成人员是()。","answer":"D"},{"id":"198","option_a":"通话中谈论涉密事项","option_b":"发送涉密微信.短信","option_c":"讨论《保密法》相关规定","option_d":"上传涉密图片到微博","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"以下使用手机时不存在的泄密问题和隐患是()。","answer":"C"},{"id":"199","option_a":"本单位保密委员会","option_b":"上级机关同级","option_c":"国家安全机关","option_d":"公安机关","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"情况紧急时,保密期限内的国家秘密事项可以由确定密级的()直接解密。","answer":"A"},{"id":"200","option_a":"协商","option_b":"投诉","option_c":"调解","option_d":"信访","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据《中华人民共和国外商投资法》的规定,外商投资企业或者其投资者认为行政机关及其工作人员的行政行为侵犯其合法权益的,可以通过外商投资企业()工作机制申请协调解决。","answer":"B"},{"id":"201","option_a":"全国人大常委会","option_b":"最高法院","option_c":"最高人民检察院","option_d":"国务院","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家对外商投资实行准入前国民待遇加负面清单管理制度,其中负面清单由()发布或者批准发布。","answer":"D"},{"id":"202","option_a":"涉足金融证券领域","option_b":"危害中国国家安全","option_c":"兼并中国境内企业","option_d":"承揽基础建设项目","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据《外商投资法》规定,在中国境内进行投资活动的外国投资者.外商投资企业,不得().损害社会公共利益。","answer":"B"},{"id":"203","option_a":"绝密级","option_b":"机密级","option_c":"秘密级","option_d":"内部","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"核心密码.普通密码用于保护国家秘密信息,核心密码保护信息的最高密级为绝密级,普通密码保护信息的最高密级为()。","answer":"B"},{"id":"204","option_a":"核心密码","option_b":"普通密码","option_c":"个人密码","option_d":"商用密码","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家对密码实行分类管理。以下()不属于《密码法》规定的密码种类。","answer":"C"},{"id":"205","option_a":"军事管理机关","option_b":"人民政府","option_c":"国家安全机关","option_d":"公安机关","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"各级()应当对公民加强国防教育,增强国防观念,保护军事设施,保守军事设施秘密,制止破坏.危害军事设施的行为。","answer":"B"},{"id":"206","option_a":"机关单位","option_b":"军事单位","option_c":"学校","option_d":"科研机构","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"()的国防教育是全民国防教育的基础。","answer":"C"},{"id":"207","option_a":"境外合法成立的联合国下属机构","option_b":"境外合法成立的智库机构","option_c":"境外合法成立的社会团体","option_d":"境外合法成立的基金会","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《境外非政府组织境内活动管理法》所称境外非政府组织不包括()。","answer":"A"},{"id":"208","option_a":"普通护照","option_b":"外交护照","option_c":"公务护照","option_d":"礼遇护照","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《护照法》规定的护照类型不包括()。","answer":"D"},{"id":"209","option_a":"2020年1月1日","option_b":"2019年1月1日","option_c":"2020年3月15日","option_d":"2019年3月15日","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《中华人民共和国外商投资法》于()施行。","answer":"A"},{"id":"210","option_a":"主权","option_b":"安全","option_c":"统一","option_d":"发展","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《中华人民共和国公务员法》规定,公务员应当履行“忠于国家,维护国家的().荣誉和利益”的义务","answer":"B"}]